【武漢肺炎】英國家統計局數據： 黑人死亡率是白人3倍 少數宗教群體風險亦更高

亞洲人應該死最少

隻毒都 racist

係達爾文主義

英國統計局racist

中國病毒歧視黑人
blacklivesmatter

Fuck you racist statisticians快d下跪